熊市🤔？

E家系米熊市拉🤔
新手吾識😂

好撚煩 10月股災到宜家

仲話港股大時代🤣🤣🤣